[殺入圍村］錦上路至元朗遊行路線

錦上路>石崗軍營>吉慶圍>元朗站

路線可行嗎？

行咁遠

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下